黑警都唔理法治啦，不如起兵造埋反呀笨

到時推呀一哥稱帝，
大搞文字獄 仲洗乜用辱警作藉口
唔順睇就塔佢返翻去
東西廠 都係改個名加返個招牌啫
我哋警隊有現成啲😂

你叫班女人造反? 十萬世都冇戲睇